【自由的重要性】大家入嚟睇下咩係鐳射槍

人地自製都唔會有FBI上門拉人
反而係香港買合法售賣嘅鐳射筆就要拉要鎖

可能會有人反駁美國太自由
但一樣物品係唔係攻擊性武器係睇人嘅意圖
唔可以因為持有就要被剝削人身自由